連登有冇南亞人巴絲？7.21需要你

一直以嚟，你哋係香港嘅印象都係比較負面，但我知道你哋入面壞人只係佔好少撮，你哋好多都係有良知同會關心社會時事，我知道你哋對呢嗰社會都有好多不滿，只係因為固有封閉嘅思想令你哋有好多束縛唔敢行出嚟。

我發夢六七月都見有唔少南亞巴絲出嚟上街表達不滿，但想講我哋今次真係需要更多，可能你哋心入面會有枷鎖，會覺得出嚟尷尬，但我想講，你哋唔洗驚，今次721將會係一個好好嘅機會去証明自己嘅身分，只要721你肯出嚟，我哋香港人都會當你係自己人。

希望會有mon住連登嘅南亞人，會勇敢企出嚟。而識得南亞人嘅朋友都呼籲佢地一齊出嚟。

Hongkongers! Assemble!

推